住香港慘過做狗

住屋環境細 食野貴 做咩都貴